令到你真係喊既動漫scene

大老師講真物果段...

孤星淚

再見螢火蟲，應該係細個第一次睇動漫睇到喊

其實水上悟志三套作品都喊到痴晒線

睇過一次唔敢睇第二次

Clannad兩季
Air

漫畫無職轉生
男主因erectile dysfunction被離棄

再見螢火蟲痴撚線，細過睇過唔記得劇情，大個屎忽痕搵嚟睇，睇到心都up埋

梅利號

Clannad 後段集集喊

咩名

佐為 到你啦

咩黎？佢買左put？

咩動漫

呢套每次睇都喊到痴晒線......

睇親都會哭

個腦自動配bgm

Clannad不解釋
After story睇咁多次都喊到我仆街

Air

成場湘北vs山王

うしお😭

惑星公主蜥蜴戰士?好似係咁上下

我反而係山治決定上船個到喊到仆街

尤其係佢同跪低海上餐廳班友道別果下
紅腳: 山治 唔好感冒啦

模範夫妻

睇過十次 十次都喊到仆街

真正既無聲勝有聲 唔係單純代入首bgm 而係真係做到代入到鳴仔失去左自來也個種痛

戰國妖狐
變咗石頭條女出返嚟

鋼鍊結局
愛德完美蠃左真理

火燒梅利號

咩來 想睇

仲有一個位條片cut左
係最後艾倫訓翻低揞住自己嘴喊

Cls呢套睇到我咸到癲

暗殺教室結局

比宇宙更遠的地方

拓海知條女做雞，再整爛埋86，以為冇得救個下。

所有野發生係一晚，個種難受

秒速五厘米

想知呢段係講咩，可唔可以講下

幸好新海誠
係你的名字有個good ending
唔係又想屌柒佢下下都咁sad🥺

其實秒五唔太算係bad end
好寫實 每個人心入面都有一份咁樣嘅感情
最尾男主放下心事 其實已經好好

其中一位女主角報瀬搵返失去音訊嘅媽媽部電腦，打開之後電腦自動接收返一直以來個女寫比媽媽嘅信，南極真係好值得睇完再睇

見到張圖又流左幾滴眼淚

Thanks巴打，本身睇完圖都好有興趣睇。

鍾意南極嘅都係好人

自來也

暫時守得住
但真係睇到想喊既有

紫羅蘭永恆花園
好似第十集，阿媽寫信比個女果集

鬼滅之刃
第十九集，老母現身叫彌豆子醒果part

鋼練FA
老豆係老母墳前死果part

No game no life 劇場版
休比單拖比天使虐，男主最後拎唔到聖杯

我要講d冷門野

《聖槍修女》結局 男女主面對夕陽倒數生命最後時刻嗰幕

《寶石之國》南極石碎裂：「冬季就交給你了」嗰一幕

Hunter 蟻王死個到

對上一套喊已經係18年S;G0
2019年真係無邊一套真係令我覺得好好睇
不過今年影像研好好睇,睇到好感動,不過又未去到喊

我反而係睇柯拉松同羅個故仔喊

京紫外傳 啊妹收家姐信果度 喺戲院睇到第五次都仲會喊

蒼穹之戰神 right of left

Op 空島敲鐘

四月是你的謊言 封信真係忍唔住
暗殺最後個ending
CLANNAD不解釋
妖尾犧牲水瓶座嗰到
未聞花名bgm一出就開始喊
可塑性記憶 艾菈嗰句「願你與珍愛之人能夠再度相逢。」
Angel beats 日向同由依話無論點都會同佢結婚嗰陣
hybrid child4集入面3集都有喊cls

發現自己淚點都幾低

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

細佬睇到喊

susu咩

未聞花名結局

我都估唔到自己男人老狗睇呢D漫畫會喊到咁 之後睇動畫版仲攞命

我係梅利號返去救佢地嗰幕喊

睇完真係久久不能平復

呢套應該無咩人識
後面喊到傻左

Anyone knows ?

Chobits

寶石之國好睇呀
同埋睇著女主變強都好好睇

最衰無第二季，無得J 鑽石

銀魂將軍死果一下真係流眼淚
睇住一個經常帶比我歡樂嘅角色就咁死咗

我唔敢再重睇

終於有人識 好感動

k-on 相遇天使

小圓正傳結尾

張Gif太大

我幾鍾意艾斯 但呢一幕喊唔出

你的五厘米

一定末日啦 ，你的名字女主消失個下，四月，太多啦

細過睇會覺得佢地幾慘但都冇喊
大過睇只係覺得呀哥唔懂事害死呀妹
反而作者野坂 自身果種後悔感我覺得更傷感

利申
我覺得套野只係反映戰爭未殺左小朋友童年
但清太係果個年代用咁既思維生存根本係自己害死自己
最大問題係害死埋呀妹

Team work

工作細胞Black第一條友最後救得返

5cm/s勉強算good end

千年女優， 最後女主讀白果到
鋼鍊fa，阿伯同大隻佬果下last hit
四月是你的謊言，讀信果到
京紫，阿媽寫信比個女，之後女主返到去公司狂喊果到
hunter, 蟻王死

第一個已經係終極大絕

點跟呀大佬

垃撚圾

睇左1次屌到七彩
唔會再睇第二次
跟本係呀哥on9害死自己呀妹

哭咗

你的名字最尾係JR互相見到，到係樓梯相遇

睇再見螢火蟲 節子

「節子她在那之後，再也沒有醒來。 昭和20年9月21日那晚，我死了。」

漫畫一般，動畫神作

咁耐都冇櫻木飛身救波

無病呻吟

成套野有女人㗎咩？

教練 我想打籃球啊

最後的波紋

松岡最後果後演技

我日本睇一次，香港四刷都係眼濕濕咁走

JOJO！這是我最後的波紋了！你收下吧！

大哥

最近睇末日在幹什麼都睇到好痛

女主角人格崩壞再番番黎果幕，最後一個人無表情力力戰第六獸

咁都喊得出？

呢個冇得輸，重睇兩三次呢個位都仲好有feel

成套最垃圾

助手

求名

踢出我天地？

喰靈 零

好感動
黃金入球好聽

關嗰陣屋企人事掛
代入得好好

係 呢一場每次重睇都喊

成套野好好睇 細個覺得係bad end
但而家睇返 咁樣完仲有魅力
最後去意甲都幾好

有遺憾先做到經典

就好似失去嘅初戀永遠都係心入面

東京地震8.0

LUCIUS ARTORIUS CASTUS

可以喊嘅地方只有...

満開20次

高分女孩個ending
龍與虎 聖誕節個part
青春野狼
Vinland saga part 1結尾
仲有好多好多

屌你第一個已經開大絕

四月......

動畫版應該幾好睇

動畫首Dear friends

喊撚到痴線

冇up此po已完

Petra
一個默默暗戀兵長嘅女仔

我喊咗十次左右

佢老豆個樣真係畫得好好
好似話緊比你聽
佢都估到個女犧牲左 但都想抱有一絲希望

不過最正既我覺得係艾倫
兩個小朋友對應翻艾倫小朋友個陣就算見到團長仲未係艾爾文既調查兵團壁外失利翻黎都一樣仰慕佢地 搞到連嬲同喊都唔敢比班新希望見到 睇到好心痛

好深刻

one piece 最感動係黃金鐘

面麻

其實鼬最後一直深愛你都好怨動

其實就唔算話咩大場面好感動
我淚點都算高
唯獨係唔知點解觀星者最尾呢個ending 會令我打動心底喊出黎

男主角細細個好中意睇星大個就死係觀星者入面

未聞花名/四月/南極都未到喊出來嘅地步
但 來自深淵mitty要死嗰段真係忍唔到

屌 入黎都想講
睇左大結局兩次 兩次都喊到仆街

睇過一次自此被封印

漫畫動畫都

sor，個段我反而係睇到好老尷...因為唔知佢講乜尻

仲有報瀨 小決幫日向個一幕

驚撚到喊

無睇過鋼鍊？

成個post除左螢火蟲之外都係得啖笑

翻睇睇細節仲正 前排翻睇左
利申果時係追新番每個禮拜一集

最近嗰次應該係高分少女個結局

I am Ironman

ching sick ball
仲有月湖bb

比宇宙更遙遠的地方

其實我覺得漫畫個安排好少少
但動畫有聲優音樂buff

有人明
個個都話秒5 bad end
其實可以咁睇

去東京嗰幾年男主角行尸走肉
佢硬係覺得缺少咗啲野
最後同明里擦肩而過嘅scene 轉頭發現明里冇好似佢咁停低回首 而係選擇繼續向前行自己嘅人生路
男主嗰一刻先至放得低
可以重新開始自己嘅人生

最正應該該係打 ONE FOR ALL VS ALL FOR ONE 個段

啱啱追緊魯魯修，睇到呢段都哭撚咗

同意 每次重睇都唔同感受

前幾日翻睇完
四月要做下打手
四月是你的謊言好有深度

反而正傳做唔成動畫
好想睇正傳

最後爆seed 真係好型

個陣睇真係喊到仆街 叮噹因為壞左 大雄係崩潰 最後放棄晒所有野 死之前終於救返醒叮噹

瀬那首次用真正身份出場

居然有人想睇正傳雖然我都好鍾意，但係作畫實在太唔黑暗，同埋個作者好多爛Gag，所以我先會評為一般

果陣以為魯魯修死，我都有喊。
仲有tubasa翼！！

不過動畫已經喊到仆街，最後兩集我喊咗半個鐘，然後到漫畫，黃泉真係好慘

toy story 4

殺船兇手完左呢part就棄左

佢屌鋼手個到 鋼手仲叫由鳩佢屌啦

已經眼濕濕

已經無視左伊留卡...

最尾雪條一野爆出黎真係頂唔緊

富樫老賊太識玩

喊

自來也死真係喊到傻..

呢個同人邊有講大雄就死

11:13
咁多頁都無孤兒仔
最後三明死得好慘 半身不遂 仲要被編劇寫死

當年睇完即刻買BD 太勵志

雖然第二季劇情係垃圾
但三明死先最適合個故事
戰鬥到最後一刻 好悲壯

四月是你的謊言讀信個段
Clannad花田個幕
境界的彼方最後開始斷腳嗰幕

Ghost in the shell SAC 二套個ending
希望Netflix ver 都有驚喜

唔好棄啦，轉左新船之後有迷你梅利號出場

我其實鐘意chaos;child 個ending 多D

扮後宮作但 最後根本冇愛情線

冇亟克

真係喊出嚟

未試過真係喊,好難過就有
猿飛阿斯瑪,自來也被殺
鋼鍊N咁多幕 特別係賀恩漢死再插入bgm
拉打-真司/北岡/結花死+木場現實永遠離開左我地

畫到路飛喪屍化食左艾斯咁

嗰吓係真係好震撼,但唔係會喊嗰種

喱套鬼滅之刃劇場版？

Planetarian

世界上最幸福的女孩

然後op神級插入

鬼滅個段咁熱血反而喊

呢隻喺steam買咗嚟玩

因為首bgm加埋佢老母既對話

之前英文作文其中一條可選題係叫你由一隻狗嘅角度寫佢同一個女仔嘅故事，我即刻諗起呢幕

雖然素子同タチコマ終於用番原本個聲優
但係轉咗人設同埋變咗全 3D
睇落好似唔係好啱口味

音樂一起頂唔順喊咗⋯助手

最後脱離時畫面由黑白轉返彩色好正

去到哩度都仲喊得出

阿妹真係好撚慘，俾我係阿哥，真係錫到佢燶

大個睇返新條直輝推車過終點

佳作

one piece 羅賓同喬巴真係睇到喊

續作 最後的見面 越平淡反而仲sad

雷姆 是誰？

運動撚一定會喊

係咪已經冇人識奈葉，明明睇幾多次琳芙斯呢段都喊到唔識停

屌你咩

西撒最後嘅波紋

花京院最後的綠寶石水花

布姐死嗰幕

劇場版白箱最尾（唔劇透，睇完鬱依鬱住咁）

last evolution最尾（唔劇透，相信睇咗咁多年dgm嘅人應該都會喊）

來自繽紛世界的明天，瞳美返未來嗰陣

不過喊得最勁同最胃痛嘅都係
四月是你的謊言
拝啓 有馬公生様

哭了

Lockon, Lockon
Lockon, Lockon

成個po都無聖石小子

睇完成晚都收拾唔到心情

Pkm同人 王者的祭典
伊貝釋懷個一刻 每次睇都喊到仆街

和田光司首butter-fly一響聲個下啲眼淚就即刻係咁流出黎

最近都重溫返好多
螢光之森 (男主角消失個下)
CLAMP畫嘅xxxHOLiC同翼之奇幻旅程
特別係翼之奇幻旅程嘅Ed 坂本真綾-Loop
真係會聽到喊

都唔知係自己淚線低定咩 Happy end真係會令到我個心情冇咁抑鬱

正

Ching呢套係咩？

渚死嘅時候已經喊到七彩，點知過多排汐都死埋
太衰心啦， 另外智代隻獨立game又係喊到七彩咁

魂環呀

呢套有啲印象, 但唔記得咗咩名

致不滅的你

Thanks

銀魂好多篇 真係有笑有淚

梅利號....

"下次就輪到你了".....

update

D個真係好感歎，但其實比較想佢係更加決定性既賽事中首次用真正身份
敗者復活戰就好似冇咁型

艾斯死唔垃圾
艾斯死後既路飛垃撚圾
作者垃圾

2:42 睇住両儀式回憶個段再幫佢報仇真係喊咗

Lockon，Lockon—

Lockon，Lockon—

Lockon，Lockon—

Lockon，Lockon—

十二頁都無LB ?
知道世界的秘密果時真係喊到痴線...

平倉呀屌

春天 馬上就要來了
讓我與你相遇的春天 就要來了
再也沒有你的春天 就要來了

富奸

畫風點解可以柒到咁

喊到出唔到聲

你個名首歌好好聽，我都好鍾意kirinji

明天

......要做甚麼呢?

來自風平浪靜的明天
後半部一直喊
最深刻係美海跳落海嗰刻

Omedetou omedetou

連登已死 聖石小子殛克永遠守護你都冇

呢套應該冇乜人識, 但當年真係睇到喊.
仲有唔忍心打死2個姪女果幕都係

blood+

RELIFE?

呢條女重正過女主

教練 我想打籃球

真男人先睇銀魂

天元突破阿哥死嗰幕

好慘 咁地獄先延遲到一個月

老母修,零之鎮魂曲

咩黎?

多謝Ching, 明明漫畫都睇哂，但認唔出係動畫版

我小學果陣，試後活動播呢套
成班同學，所有女仔喊晒，七八成男仔喊左，無喊果啲好似訓著左
我係忍住唔喊果個

再見螢火蟲，睇完人生冇希望

唔敢再睇住

印象中動畫無出到咁後架,我都懷疑緊我係咪認錯

刀劍神域，有紀臨死嗰陣。
Eugeo 嗰度都有啲眼濕濕。

進巨 團長帶住成班新兵衝
第三季pt2基本上喊住睇
加上上年6月播
覺得好真實...

《離別的早晨就用約定之花點綴吧》
對不起，艾瑞爾!

真，細個睇好似無喊，但真係好震撼，之後完全唔敢再睇

四月是你的謊言 真係喊撚到仆街。 唔敢二刷

呢個仲勁過死艾斯

山治都係
以前one piece 易啲觸動人心

最近既就world trigger 三雲令二宮收皮
以弱勝強

真，艾斯死雖然好sad但我喊唔出

巨人 艾倫睇住漢斯叔叔俾女巨人食 係咁咬自己隻手自責個幕 配音配得好正

動畫之後有四集ova直飛到ending 好似係

X2

應該突登用復活戰
用瀨那身份復活

魔法少女小圓，沙耶香終於變成魔女嗰一幕。

我真是個笨蛋

仲有杏子自爆之前：「神啊 都經過了這樣的人生... 至少讓我做一次幸福的夢吧」

endeavour真係世界級 起撚哂雞皮

終於有人講暗殺

睇CAP圖都想喊

解脫釋懷先係最好既結局
呢套野我第一次睇真係喊到不似人形
但再睇多幾次會覺識得放手先係最好，人如果唔識放手一味沉醉只會唔識再接受新既感情
佢描寫puppy love,單戀既無力感同人之間人既距離非常寫實

有無人知

打工戰士

咦套係咩動漫

焰打爆小圓頭嗰次？

奸角死傷心我都係第一次

另外大剛打爆貓女果下我竟然唔想貓女死

成個系列都好慘烈，最新劇場版又死幾個

低清 sor
但呢一段真係睇一次喊一次

寶石之國

黐孖筋 黑屏得對白 我都可以喊到狗屎垃圾咁

月島

..已經唔知邊個係反派

原作有打工戰士結局

講佢唔想放棄同打工戰士既回憶

想拯救埋佢

但係佢試左幾千次都唔得

之後開始癲左 嘗試唔救桶子睇下佢會唔會比人車死

甚至開始諗住推倒打工戰士都冇問題

但係比打工戰士打醒左

於是決定同佢一齊返過去

Btw 0既軍人戰士都好正

直程住左係研究室

同佢老豆一齊住

冇 我冇記錯好似無性別

冷門番真係慘
幾好睇都無人知

小酒窩同佢講再見個到先感人 唔知動畫有冇

俺物語

睇睇下無啦啦滲淚，比主角的純真感動到

鬼滅香奈呼斬左上貳個頭後搵胡蝶髮飾果幕

白龍千尋相認天空降下果幕

有球隊 有做運動
去到的緊張時刻

無論結果係點 相信隊友果種感動
就會明

到底真物偽物係乜鳩.........

終於有

呢幕起哂雞皮

漫畫做到好慘

大萌神愛呀虚愛到改變全世界，但呀虚都係決定返去涼宮春日原有嘅世界
而另外一個時空嘅自己，將呢份愛當成一個bug

戰國同惑星雖然都好正, 但魂環個層次又高一d... 好多幕都... 尤其翻睇又翻睇各篇章時... 交織出好多眼淚...

正常，特別係雙標準既小岡開外掛真係唔係果個人受

最後要分開先慘，白龍仲叫佢唔好回頭

呢套好感動

魂環真係好正 全部故事都好深刻
隔左好耐冇睇見返個人物即刻諗返起成個故事
又sad又釋懷
btw冇睇戰國同惑星 值唔值得追埋

我覺得無魂環咁好睇但都值得睇埋 魂環>>>>>>>>>>>戰國>惑星公主

樓上咁多都係 生離死別.
俾啲正能量開心都喊啦